屌 鳴人根本就係抄張無忌

死老豆老母
父幹爺幹母幹
最後內功勁到分比人用同療傷（仙人模式 六道仙人模式）
大愛化敵為友
溝女多過打交 但最後都係鐘意死港女

屌你老母岸本無恥d呀 抄我地大中華神級茶大俠作品

又係無啦啦去修煉
之後一下勁過全場

大波田邊到港女

岸本齊史
日文名
岸本 斉史
假名
きしもと まさし
羅馬字
Kishimoto Masashi
出生
1974年11月8日（44歲）

屌你老母倚天出版係1961年
有張無忌 都未有岸本依個on9仔

鳴人心底都係鐘意港女櫻係人都知
同張無忌一樣

係喎 真係喎

大家快開tvb 睇嘴遁祖先 張無忌

勁撚過鳴人多多聲 一次過嘴曬六大門派
鳴人都係一次一個

又係一戰名震天下
張擊退六大門派
鳴偑因大戰

屌炒足曬

六大門派

佩因六道

咁岩都係6個

係和

兩場大戰都係用嘴遁

鳴門幾時溝過女
溝仔就有

想屌到大波田反白眼眼

劇場版好撚多

金鏞搭時光機抄岸本

我地茶大俠玩武俠故事
邊有時光機依d野 又唔係倪匡

做乜鳩

張無忌中醫趙敏多啲喎

千鳥定雷切勁d?

金庸老爺子心中卻是這樣：

「張無忌卻始終拖泥帶水，對於周芷若、趙敏、殷離、小昭這四個姑娘，似乎他對趙敏愛得最深，最後對周芷若也這般說了，但在他內心深處，到底愛哪一個姑娘更加多些？恐怕他自己也不知道。作者也不知道，既然他的個性已寫成了這樣子，一切發展全得憑他的性格而定，作者也無法干預了。
是但啦

張狗可以即場學人武功=寫輪眼

一開頭張無忌阿媽死前叫張無忌大個小心女人,我記得鳴人阿媽死前都講過類似

火影狗 重有咩想講？

曰本仔抄我哋中國人既野都唔係第一日既事，見慣不怪

唔怪得打完佩恩之後即刻差晒啦
張三豐係咪姐係自來也

火影世界第一

鳴有周圍溝女咩？
佢一直都係鍾意港女櫻

大波田都港女
同埋無忌無搞gay，嗚仔有

有冇諗過周芷若就係佐助

Sasuke!
Naruto!

火影狗 以後請講
倚天世界第一

翻譯小說？

佢打六道個陣見田奮不顧身咁沖出黎其實已經有改變啦
最後仲比埋套電影講佢兩個一齊
點樣心底都係鐘意小櫻

大挪移可以睇穿天下武功
對無忌黎講等於先讀對方招式
所以能夠破解又可以化為己用

Jer毛雞識唔識千烏啊屌你

都唔知邊撚到同
求奇兩個死雙親又係主角又勁就拉埋一齊黎講？

鳴仔 陽之力=狗陽
佐助 陰之力=狗陰
卡卡東=聰明靚仔內力低=楊逍

係咪鳴人個名要改埋做張無忌先叫同？

鳴人條女唔係死港女

港女鬼有咁大波咩

難怪博人傳咁垃圾 因為無得抄啦

趙敏係中醫嚟㗎咩

火影似射鵰多啲喎
佐助=楊康
鳴人=郭靖

佢蠢左 應該由射鵰英雄傳開始抄
郭靖=鳴人 楊過=搏人 張無忌=鳴人孫仔

屌岸本身家幾何級咁上

講笑咩，楊康咁撚廢
郭靖都係靠後天

唯一分別就係鳴人最尾由六道仙人直接給神力
而張無忌找到神功都要練先得

咁佐助有無對嗚門因愛生恨 嗚門當佐助係朋友加競爭對手。張無忌當周芷若又係咁 兩個都有黑化但其實一啲都唔似喎ching

無忌係味今集戰六大派時已經全書最強？

人地嗚人一個人就可以滿足大波田，口，閪同屎眼，你得咩

郭靖生楊過，楊過生張無忌

佐助個女就楊過喇！亂鳩咁嚟嘅

日本仔漫畫不嬲都係抄金庸架啦
特別jump呢間野入面十個有九個係

爺幹

似 兩個都陰屬 兩個都同主角有親密接觸
兩個都先友後敵
兩個都跟仆街師父

依到講緊無忌
張有 公公 大師伯 義父 爺幹級
鳴人都有三代所謂既睇住 爺幹級
自來也唔知點計 都係死老野

未係 九陽神功大成但大挪移新學
佢內力深不見底但未夠精純
又未收聖火令
太師父教太極功之後佢先真係完全大功告成
日後仲有本降龍十八掌精要

三代私吞晒四代啲遺產
睇住鳴人日日食垃圾

嘴遁
一戰成名
打六大門派 / 打六道偑因
最後功夫勁到 可以借比人用同醫人 / 仙人 六道mode 醫敳

死老豆老母個d唔講啦

三代既所謂睇住 就係唔想鳴人做二世祖
用心良苦

個個星期去上門俾錢 邊有你講咁衰

好似一樣個喎大哥

有相似之處唔代表似

要講唔似嘅都大把，我都唔同你討論滅絕係好定壞

一男一女
一個手刃師父一個無
佐助同嗚實力相近，芷若唔係
芷若用宋青書做代替品同激無忌，佐助只專注自己想做嘅事
芷若心機重，佐助唔係

之後係更勁。但佢六大派果陣已經係全書最強，無人贏到佢

你第一句 已經係典型語病
可以做dse題目

光明頂果時太師傳仲係最勁
渡字輩都應該較強

日後無忌組團打都要智取先險勝
光明頂果陣就理應渡字輩更強

啱啱先學完語病course，我第一句係反駁錯誤嘅類比論證嘅正式答法嚟

大佬，有相似之處就可以無視更多嘅不同之處？你話火影似倚天都算，但佐助似芷若真係亂鳩咁嚟喎

平心而論，正兩儀劍法加反兩儀劍法，大師父一定撐唔到芷若提點囉

要智取係因為幫手太廢喎，一打一車輪戰都無有怕啦

咁目前有邊個勁得過佢？
張三豐？

講埋比你聽，錯誤嘅類比論證係叫做牽強比附

如果射鵰三部曲嘅所有人 穢土轉生會點？

三丰同郭襄係好友，好想知如果比郭襄知滅絕條八婆聲稱為左峨嵋派，做埋d仆街野會點？

如果比張三丰見翻覺遠大師又會點？

最近睇倚天小說，其實張君寶都幾可憐

我會同佢69既同時再同佢屎眼拳交咁咪得

根本日本仔成個國家既文化就係抄唐朝中國

唔可以咁講 正反兩儀刀劍陣
會俾太師傅hard counter

太極生兩儀 兩儀生四象 四象生八卦
兩儀比八卦精妙 太極又比兩儀更精妙
因為太極係「道」萬物嘅根源
能悟太極之道自然看透兩儀四象
係至高無上嘅玄學道理
所以太師傅先教無忌太極
令佢由最只識搬弄八卦
進化到了解太極之道

乾昆大挪移為西域武功邪魔外道之術，
以扭轉乾昆八卦玩弄敵人八卦
本身奇幻一時間令人迷惑，
但武學理論就不過爾爾
兩儀本身就更為精密
尤其正反兩儀各走兩極
即係八卦點樣扭轉都走唔出兩儀

講緊男主角
抄都唔洗抄足呀 抄功課都改少少啦
不如直接 鳴人改名做郭靖先叫抄啦
如果唔係名都唔同 點叫抄

兩個都以德報怨
而且容易信人結果中伏
唔貪圖名利 有義氣
擅於口遁
內功深厚
成為教主

郭靖同楊過嘅關係，特別之處就在於佢地唔係父子但又屬於親密，先會寫到咁嘅故事。

嗚門同博人係父子，就注定唔會似郭靖同楊過。

明未呀 如果用佐助個女做翻楊過嘅角色，都仲可能有幾分似。如果抄完但唔似，都仲叫抄嘅話，我都廢事講落去

不如話由古到今啲名著/典故都係某啲數字
四大天王，四皇
五芒星
六道
七子

咁講法 火影咪左抄右抄
係人都知佢抄hxh

但班人又話marvel抄火影
Marvel漫畫面世嗰時岸本嗰老豆都未出世啦

咪講左 洗唔洗抄足 先叫抄
有用既就抄冇用既就唔抄

同埋我講緊岸本蠢左 應該由射開始抄
如果佢跟射來抄 火影撚樣個故事已經唔同左

計時間 一定係茶大俠勁
三步曲佢早有預備

武學修為上的確係唔及太師父，但實戰張無忌未必輸。唔記得阿大阿二定阿三其中有個內功好勁，太師父都心諗未必輕鬆應付到，嚇咗一嚇，張無忌輕鬆屌打

明明樓上舉左咁多劇情似

我係答緊，如果跟來抄嘅話，楊過個角色由博人代替就唔似，要似嘅話就一定唔係博人

除非你係都要講，抄唔一定抄足，所以就算唔似都係抄

我無話佢地唔似，我係話博人同嗚門一定唔會似楊過同郭靖果種關係。如果唔似，啲矛盾會差好遠。唔似嘅話，仲算唔算抄？所以如果要抄嘅話，佐助個女先會係楊過

咪講左 成個火影撚樣個故仔唔同
到時搏人可能係鳴人幫佐助照顧既私生子啦

上邊講緊為藍本 鳴人邊到似郭靖
你拎依家個劇情落去做乜鳩

張無忌最撚出名係多女
嗚門？

鳴門由始至終專情佐助喎（誤

父幹乜幹個啲火影講血統不在話下

張無忌靠九陽神功同乾坤大挪移成名
兩本都係奇遇返黎
就算係醫術同用毒都係胡春牛同毒仙教

點樣父幹母幹法？

不過呢到唔知幾多個有睇倚天小說
電視尻咁改就唔好拎出黎講了

大波雛田都港女？

咁認真覆D ON9

金庸d書有日文譯本？

大波田真到呢
仲要咁乖乖女又聽話 叫佢含撚口爆吞精應該仲會主動追撚含
所以鳴門生左兩件 肯定係食過翻尋味 港女櫻生得一個應該係佐助扑幾扑就厭 從此踏上假借保護木葉實則周遊列國屌閪之旅

至於三渡就唔係你諗咁簡單

大戰嘅時候鳴門老豆問佢呀櫻係咪佢女朋友 鳴門係答係

渡字輩如果分開到3個各自為戰，會易打好多倍。佢地靠伏魔圈先可以2打1無忌。以各自武功但唔用伏魔圈配合，無忌可以一打二。所以只要分開到三件各自為戰，無忌其實可以逐一擊破。啲隊友兩個先頂到一件，無忌先搞唔掂。所以無忌唔係太廢要靠智取，主要係隊友未夠勁

樓主~ 我唔同意郡主係死港女。4個女人。小昭成個妹仔咁，太聽話對住佢會好悶。殷離只係對無忌有恩，如果一齊都只係為報答。周芷若對張無忌的愛唔夠深而且自私。你諗吓佢可以為師父一句說話拮無忌一劍，如果訓埋一張床佢分分鐘因為其他原因去殺夫，而且佢為倚天劍同屠龍刀連金毛獅王都想傷害，如果佢深愛無忌又點會向無忌最重視的義父落手呀。反而郡主係最好，佢係貴族無忌係平民而且仲係反朝廷的革命黨首領，郡主願意為自己的愛人背叛自己的民族，放棄自己尊貴的身份，心入面只係想永遠同無忌一齊，呢啲先係真心愛一個人，同睇利益的港女先唔同呀

張無忌中出醫趙敏～

On9 d套路一樣就叫抄

鳴門邊有女埋身

當然無忌已經係最絕頂高手
但係問題伏魔圈有buff
而且三渡筋底亦好好

無忌都知硬碰硬唔得
佢拉低棵樹黎壓低其中一件
又用聖火令同時打兩件擾敵
但係描述有講聖火令神功係邪門歪道
俾伏魔圈剋所以無忌差少少走火入魔
雖然芷若尾段無力 但佢勝在夠聰明伶俐
加上同無忌有默契
無忌雖然要救佢 但佢幫到無忌搵空位進攻
無忌出齊混身解數先夠打到對方肯收手
咁無忌芷若呢個組合只係僅僅勝出

光明頂時期嘅無忌做嘅嘢
其實都不外乎對住班掌門開無雙，
狗陰芷若都已經做到
唔係真係話幾無敵

一個渡已經唔係楊逍外公呢啲人合力可以硬碰嘅對手
無忌打兩件 外公楊逍圍一隻
智取先有機可乘
呢兩個已經係武林中無人能阻嘅級數
咁一個渡的確係好強
作為最後一關boss

咁對比返光明頂當時 無忌無聖火無太極
又初學大挪移 佢嘅招數少 內功又未完全
經驗又少 未係咁勁
只能夠話六大派啲人太廢
渡字呢啲世外高人係另一個級數

No la 蛛兒係鐘意童年張無忌 同佢一齊應該都幾開心

又金鏞又茶大俠，識唔識字

鳴人最後同雛田一齊根本係因為大家都覺得雛田太完美 支持者多好多
所以套漫畫後面突然鳴人鍾意雛田
其實有好多細節都想講小櫻開始有啲依賴鳴人自己都唔知
何況睇左咁多集 唔好理小櫻仆唔仆街先
以鳴人既性格
佢真係會放棄佢一直鍾意既女仔咩?
係佢眼中小櫻係好多優點
佢呢種講左就一定要做到既人
話做火影就一定要做到 咁執著 咁堅持
居然最尾咁醒識揀雛田
實在好違背佢個人物設定 唔係鳴人既作風

其實中後段都冇乜見過鳴門為小櫻做過啲咩

反而小櫻仲執著鳴門多啲

例如實力唔想比佢地拋太多（雖然係笑話）

鳴門比人抽九尾 小櫻勁緊張咁救佢

當然你可以話佢係為左忍界著想 同佢本身係醫療忍者

鳴門係有啲似外患未滅 何以為家

所以最尾轉田都合理

冇敏b

劇場版一集一條女

所以樓主咪講緊嗚人抄張囉

屌你老母重要有後宮

根本就係 同草莓100%一樣
最後大波田 人氣勁先會搞成咁

唔知點解咁多人問
劇場版多到

感倚天入面有冇類似千鳥同雷切既招可以比讀者研究邊招勁d先

竟然睇曬全部對話...

爭咩丫，加埋做瀨尿牛丸呀笨

岸本一個咁努力既作家竟然有人話佢扮功課

睇黎佢都幾失敗，要帶出既訊息原來只係嘴炮溝女有父幹，咩忍耐之人，友伴，傳承，點先係火影，一啲都唔緊要

咁你地睇marvel咪又係爆炸爆炸主角受挫再打贏係咪全部抄？

上邊講左 marvel抄火影 火影抄倚天

上邊班火影撚樣
突然對抄既標準高左勁多
個角色名改左鳴人 唔係叫張無忌
已經唔叫抄

倚天永留青史

咩咩 200年後 重係到先同我講野

媽的貢丸

抄咩撚啊 嗚人由頭到尾都係鍾意佐助
First kiss都係俾佢
佐助做叛忍時都係嗚人去追
一個想成為火影 一個想成為火影既男人
最尾終結之谷 一齊打到斷手d血流成一個心咁咁已經好明示啦
但因為係少年漫畫先格硬拆開佢地